即刻走去富豪東方酒店！

2213 九龍城近富豪東方酒店開始出現佔路
知道前線唔想走，但be water 去其他地方！
推到俾前線！

明日要見到你地每一個呀

不受傷、不被捕

Be water ar!!

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

快啲去啦！今日要撚狗呀！

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略